警方：會安排離開理大傷者先送院治療 稍後再跟進調查

警方表示，因應理大持續有暴力事件發生，留意到衝突過程中，大學內有人受傷，當中包括未成年人士，警方高度關注並已立即主動安排救護車，按照警方現場指示安排傷者送院，接受治療。警方表示，會安排離開理大的傷者，先送院接受治療，稍後再作跟進調查。

警方表示，今早警方已經協調紅十字會志願醫療團隊，進入理大提供醫療協助。在下午約2時，有關志願醫療團隊已經成功進入理大並提供協助，而部分傷者有需要亦會轉介醫院治理。

警方強調，關於未成年被捕人的權益，警方有一套嚴謹且全面的指引。對於今次事件中未成年的被捕人士，警方會盡最大努力安排合適成人陪伴和提供協助。

另外，警方留意到理大校長滕錦光較早時的聲明，指他有意陪伴被捕人士前往警署，警方現正積極與校方進行磋商，希望盡快協調有關事宜，警方強調一直殷切希望以和平方法解決理大的暴力事件。

收皮啦狗

離開 > 拘捕 > 毒打/強姦 > 送院治療 > 調查
無講錯喎 先送院治療再調查

受傷係捉到個陣拳打腳踢造成

信你一成

打鳩你再送你入白車再打過

滕錦光條人渣有有冇人知佢係邊度

調你老母豬閪

離開＞毆打＞強姦／酷刑＞浮屍／跳樓＞調查＞無可疑

拉入狗屋打到重傷再送院

爆曬血冇反應都話冇人受傷

哦 收皮啦

真係兵不厭詐

仆你個街
引d重傷手足出黎
之後會響救護手上搶犯唔比醫
都唔係第一單咁啦吊你老母

仲有
有冇人問下狗點解釋救護車有持槍黑狗
乜可以咁既咩?仆你個街
似乎旨在增加公眾對消防救護不信任感就真+仆街古惑運狗快車

明唔明而家班後生係唔想被捕

sbt

On9

貓哭老鼠假慈悲

將示威者當紙皮咁拖地再一腳踩落去嘅組織，點信得過？

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

屌你老母揾鬼信

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me